[響應民建聯呼籲]8月5日全港大罷工

根據可靠消息
主流愛國既連登仔終於發現大台係最近一直低調潛伏既民建聯
亦都係一直流傳已久既愛國勢力！
專家建議所有愛國活動post頭一律加上[響應民建聯呼籲]以作表揚！

我冇野講

推

推，

陪審團行使否決權無需理由

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

可以整文宣話禮義廉呼籲搞 老屈佢地

社會要和諧，民建聯呼籲8月5日罷工反暴力(設計對白）

Yes,推

好撚嬲呀！

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢